\chapter{Personal Development}

\section{Reflection \& learning outcomes}
 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duis fermentum tellus ut iaculis dictum. Cras tincidunt, velit et vehicula accumsan, sem justo volutpat ante, vel scelerisque metus odio nec nibh. In ullamcorper libero nec mauris dapibus elementum. Sed pretium, augue eget lacinia suscipit, risus quam elementum lacus, vel euismod elit arcu non mi. Sed ac sagittis neque. Vivamus dictum magna quis aliquam convallis. Morbi lorem erat, semper in turpis vitae, viverra condimentum justo. Cras felis neque, fringilla eu dolor eu, commodo malesuada nibh. Phasellus a tristique ante. Vivamus rhoncus varius mi eget aliquam. Duis congue, leo scelerisque tempus porta, dolor sapien pretium nibh, ut feugiat libero quam ut augue. Etiam ut leo ac arcu mollis pulvinar a nec ipsum. Proin egestas tortor ac diam porta dictum.

In sit amet dui a turpis aliquet tristique. Nullam ac augue eu dolor ornare maximus et eget massa. Praesent eu lectus quis purus convallis malesuada ac et dolor. Donec nec volutpat arcu. Mauris mollis mattis turpis, a faucibus neque commodo vel. Donec eu elit euismod, viverra lorem vitae, commodo magna. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Sed rhoncus nisi ac tellus lobortis, non elementum magna suscipit. Fusce sed dapibus ipsum. Cras eget blandit dui. Integer fringilla arcu quis venenatis iaculis. Donec auctor arcu nec nisi elementum, id dictum orci fringilla. Ut ullamcorper felis arcu. Praesent aliquam tristique ornare. Fusce in nisl tellus. Aliquam metus lectus, feugiat sed aliquam tincidunt, mollis porta tellus. 

\section{Reflection on cultural differences}
 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duis fermentum tellus ut iaculis dictum. Cras tincidunt, velit et vehicula accumsan, sem justo volutpat ante, vel scelerisque metus odio nec nibh. In ullamcorper libero nec mauris dapibus elementum. Sed pretium, augue eget lacinia suscipit, risus quam elementum lacus, vel euismod elit arcu non mi. Sed ac sagittis neque. Vivamus dictum magna quis aliquam convallis. Morbi lorem erat, semper in turpis vitae, viverra condimentum justo. Cras felis neque, fringilla eu dolor eu, commodo malesuada nibh. Phasellus a tristique ante. Vivamus rhoncus varius mi eget aliquam. Duis congue, leo scelerisque tempus porta, dolor sapien pretium nibh, ut feugiat libero quam ut augue. Etiam ut leo ac arcu mollis pulvinar a nec ipsum. Proin egestas tortor ac diam porta dictum.

In sit amet dui a turpis aliquet tristique. Nullam ac augue eu dolor ornare maximus et eget massa. Praesent eu lectus quis purus convallis malesuada ac et dolor. Donec nec volutpat arcu. Mauris mollis mattis turpis, a faucibus neque commodo vel. Donec eu elit euismod, viverra lorem vitae, commodo magna. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Sed rhoncus nisi ac tellus lobortis, non elementum magna suscipit. Fusce sed dapibus ipsum. Cras eget blandit dui. Integer fringilla arcu quis venenatis iaculis. Donec auctor arcu nec nisi elementum, id dictum orci fringilla. Ut ullamcorper felis arcu. Praesent aliquam tristique ornare. Fusce in nisl tellus. Aliquam metus lectus, feugiat sed aliquam tincidunt, mollis porta tellus. celerisque metus odio nec nibh. In ullamcorper libero nec mauris dapibus elementum. Sed pretium, augue eget lacinia suscipit, risus quam elementum lacus, vel euismod elit arcu non mi. Sed ac sagittis neque. Vivamus dictum magna quis aliquam convallis. Morbi lorem erat, semper in turpis vitae, viverra condimentum justo. Cras felis neque, fringilla eu dolor eu, commodo malesuada nibh. Phasellus a tristique ante. Vivamus rhoncus varius mi eget aliquam. Duis congue, leo scelerisque tempus porta, dolor sapien pretium nibh, ut feugiat libero quam ut augue. Etiam ut leo ac arcu mollis pulvinar a nec ipsum. Proin egestas tortor ac diam